建議全連巴做刮毛撚！！！

刮過一次真係返唔到轉頭
碌鳩從未有過既清爽 做運動又無咁易焗汗變臭撚
你諗下 當條條仔啲鳩毛都係成團亂草 刮左毛既你簡直就係清泉 高貴而脫俗 扯都扯得直啲 完美咁展現男人既雄風

this

睇落長d

有冇圖